【孟加拉虎王】KING TIGER|助勃延時|促進增大增粗效果好|純中藥提取

根據史料《清宮醫案》、《御用藥膳》、《固本仙方》等所載的補腎配方藥，補腎強身、滋陰生精，促進陰莖增大、增粗、增長。修復受損腎功能，恢復腎臟原動力。

宮廷古方製成，補腎安全可信

名貴藥材精華提取

補腎強身，滋陰生精

修復滋養腎功能，恢復活力

對陰莖增大粗長效果明顯

增強免疫力，提高性能力

描述

【產品名稱】：孟加拉虎王
【規格】：10片/瓶
【主要成份】：虎鞭、鹿茸、狗鞭、豹鞭、海馬、杜仲、鎖陽等補腎藥物，在宮廷古方基礎上,其精華、琪糟粕,精選20多種動植物藥,運用現代工藝精裂而成的補腎良藥。
【保質期】：3年
【批准文號】：藏衛食準字（2014）第658號
【技術支援】：美國輝騰生物科技有限公司
【出品單位】：西藏和盛源生物科技有限公司
【產品介紹】孟加拉虎王是根據史料《清宮醫案》、《御用藥膳》 、《固本仙方》 等所載的補腎方藥。
【適用症狀】對成年男性因工作壓力大和房事過多而性態減退,陽痿,早洩，陰莖短小，陰囊潮濕,腰膝酸軟,遣精滑精,射精無力,尿頻尿急,夜尿頻多,免疫力低下等各種症狀都有極其明顯的療效。
【功能療效】補腎填精、活血通脈，補腎強身、滋陰生精、益氣養血，再次萌動生長、發育，促進陰莖快速增大、增粗、增長。對長期服用壯陽和盲目補腎消費者，能較好修復受損腎功能。恢復腎臟原動力。
【用法用量】事前10-15分鐘口服一粒(本品藥效迅猛,輕度患者可服用1/2 ，重度1片，嚼服最佳)。

睇黎喇沙仔可以唞唞
有單新野轉移視線

用支那野就抵死啦

【產品介紹】
瀋陽康達製藥集團生產的孟加拉虎王是根據史料《清宮醫案》、《御用藥膳》、《固本仙方》等所載的補腎方藥。
【主治症狀】
對成年男性因工作壓力大和房事過多而性慾減退，陽痿，早洩，陰莖短小，陰囊潮濕，腰膝酸軟，遺精滑精，射精無力，尿頻尿急，夜尿頻多，免疫力低下等各種症狀都有極其明顯的療效。
【功能療效】
補腎填精、活血通脈，補腎強身、滋陰生精、益氣養血，再次萌動生長、發育，促進陰莖快速增大、增粗、增長。對長期服用壯陽和盲目補腎消費者，能較好修復受損腎功能。恢復腎臟原動力。
【用法用量】
房事前10-15分鐘口服一粒（本品藥效迅猛，輕度患者可服用1/3，中度1/2，中毒者一粒，嚼服最佳）。
【成分】
虎鞭、鹿茸、狗鞭、豹鞭、海馬、杜仲、鎖陽等補腎藥物，在宮廷古方基礎上，承其精華、去其糟粕，精選20多種動植物藥，運用現代工藝精製而成的補腎良藥。
【規格】每瓶10粒

西伯利亞虎得唔得

台幣1400先得一支
成3舊幾水一支
佢嗰兩支值差唔多$700

虎鞭邊到搵？又唔係好多老虎

美國公司支那生產,諗起金坷拉